庫德洛：美經濟或呈強勁V型復甦 下半年經濟或增兩成

庫德洛：美經濟或呈強勁V型復甦 下半年經濟或增兩成
3小時前

【Now新聞台】美國白宮經濟顧問庫德洛預料，美國經濟很可能出現非常強勁的V型復甦。

庫德洛接受電視台訪問，他不認同聯儲局主席鮑威爾上周對美國經濟較為審慎的展望。庫德洛稱，美國政府對經濟從疫情中復甦樂觀，預料美國經濟將會出現強勁的V型反彈，下半年經濟有望增長20%，年底前失業率將降至10%以下。

(已節錄)

養懶哂d人

翻譯: Trump要連任

屌你，講得咁直白做咩

信fed 定white house?